蕭生話陶傑係賤人

咪咁小氣啦屌

七年積怨
BurnHill幾時祝福陶傑

今晚要聽光明頂

自推#2

陶傑抽佢水先嫁 前幾日光明頂
笑到仆街 叫人比利士蕭生燈死侵

留名待睇

約個時間隻揪啦唔好煩

自推#3

「雷槍棍」插籮柚??

光明頂愈來愈無聊
不如執左佢啦
利申 聽開網店

台

點樣唔係好人法?

啲人唔記得邊個同勇武割蓆
老燒洗底成功

聽日去人民超市掃韓牛先

陶傑其實好大中華膠

睇錢炸 有錢轉藍都得唔係點叫19

自推#4

晚晚都屌港府中共喎

打份工你知唔知19既由來

有錢就轉太

小氣燈神

屌中共唔代表唔係大中華膠